
                      Me lo pasé muy bien viendo la película, interesante visión de la Resurrección desde el punto de vista de un tribuno agnóstico, no entiendo las críticas que la tildan de catequesis por la parte del guión que lleva escrita 2000 años, creo que una experiencia de este tipo impactaria a cualquiera. Joseph fíennes esta bien en su papel, y el que está genial es el papel de Jesucristo. El final está abierto a interpretaciones.
        
            